綠置居現炒賣 業主賺逾倍

...
【本報訊】全港首個綠置居項目新蒲崗景泰苑，房委會2017年以市價六折售予綠表公屋戶，業主購入單位第三至五年內，可免補價在居二市場出售予綠表買家。翻查房委會及土地註冊處紀錄，去年9月至今，景泰苑居二市場有11個單位成交，全部在轉售後大賺，其中一個高層293呎單位，原業主以約171萬元購入，上月以373萬元轉售，賬面獲利逾200萬元，大賺近1.2倍，有大單位業主更勁賺262萬元。
...

綠表都買290呎細單位
其實細單位需求大，先會升得勁

gogogo

賣左買唔返都叫炒賣？

連登仔：唔係原價或低過原價賣=炒

每人一生 只有一次機會用綠表買居屋

賺完200萬之後咪又係比返錢買私樓

咁貴買居屋，爭果少少買家做咩唔買私樓
一黎第時免補地價
二黎管理處點都好過居屋
三黎樓底又高過佢，起個閣仔分分鐘又多百幾呎

因為你無可能用5百萬買到450-500呎市區。
無450-500呎點住一家人。焗買。
除非揀大西北。

短視，賺得個幾球，一世無公屋住

咁已經政府送200 萬首期比佢

咁供少好多
加速供第二層

錢
同埋政府擔保做95按

但佢用萬二幾呎價+一間公屋黎換293呎

免壓測

有綠表都唔一定係公屋。
不過有綠表抽新樓，唔洗買二手，二手貴好多。

連登仔：我買唔起，你都唔可以買

依家疫情下賣樓都係得2個理由:
- 走頭無路
- 移民走路

可能本身有樓 抽綠表前做下手腳 咁就賺幾球

原來講得咁易
你都可以試下

公屋又無得住,居屋又賣左..除非移民?

查實公居 綠置居淨係可以賣比房署就解決晒啦

所有資助房屋=派錢

換樓唔得既

唔得...我喜歡睇人PK

你睇埋附近293尺既幾多錢就知
同埋三年新樓,間隔唔差
係唔知咩原因唔要公屋者

其實好難咩 好多公屋隱形富豪都係咁玩

拎兩球 去定期 地產股
租樓 都得啦

Ok

係既係既

而家新居屋 3年肯放大把人接

根本無地價問題

正解

資助房屋=政府派錢
唔怪之得個個排公屋
不能同意更多

一手同政府買無溢價
所以=送錢

完全唔明 點解綠表要咁樣送錢佢洗 又唔係有大貢獻

97前都係咁做
當時都無問題
問題不在於送唔送錢
係在於個政府度

拎住筆錢買私樓, 住都住得爽啲啦

T飛

果啲夾心階層 on9政府完全幫唔到 佢地對社會貢獻仲多 反而乜都無 啲公屋富戶就係到食平租 再買樓大賺一筆 真係同個計劃幫人上樓既目的本末倒置

200萬 月租萬5既地方可以住11年 留黎做首期做投資錢搵錢又得

係沽空，拉得

支那人買左居屋之後返鄉下住3年大屋，依家賣左賺2球無話你知姐

其實要睇係咩私人樓
過千萬既私人樓質素當然好
但好多500-700萬既私人樓/單幢樓
啲質素仲衰過公屋

利申： 住緊

講到唔會加租咁

住私樓點都好過住居屋啦

跟本唔洗比六折都大把人狗衝， 真係抽到就贏

香港買樓真係無得輸

而家居屋 全部 都係 公屋預製組件

同住公屋一9樣

9成套現移民Case嚟

炒賣是投機者意圖在短時期內從低價購入再從高價賣出轉售圖利

有包要原價買返第二次?
排隊原價買波鞋,炒價賣算唔算炒賣?一樣原價買唔返喎

啲狗係咪可以拉佢地沽空

補埋地價咪2雞幾

而家居二市場其實仲炒得勁過普通市場

賣咗訓街

政府送錢，反正大把人用唔到政府資助

用個資助換到2球，人生贏家

上面成班人以為人地得一層樓

大把大陸喱家族二至三間公屋，炒完樓賣岀去都仲有地方住

係呀，賣咗瞓英倫大街

傻仔你唔識玩咋，轉晒d錢走跟住搵社工，又可以排過公屋，無得再買但可住過世。

新移民->黎香港排公屋->抽綠置居->幾年後賣樓賺2百萬->返大陸買樓人上人

結論：香港遍地黃金

錯了，賣左居屋轉走晒d錢後，扮慘搵社工再排過公屋，跟住再諗辦法轉戶籍畀仔女，再買過居屋或住過世。身邊識人咁玩

黑警幾時拉？
操控樓宇市場

有白居二 有公務員綠表
唔一定係唔要公屋

你估支那咁好住咩，喺都賺咗錢移民歐美喇。又唔喺傻嘅

有冇睇清楚新聞
幾年前喎
私樓升得仲勁啦
低能

真，識人幾千萬身家都玩到笑
幾個仔女全部fullpay 住豪宅揸林寶

反而正常人就白表都無資格

個社工同醫生報告無料到咪唔得

老實講，大家都諗辦法呃港共政府錢。你唔呃，班公務員/大官/鄉黑商都會日日呃。大有大呃，細有細呃。

成單野邊度有操控?

根本應該要政府回購 唔可以俾佢地自由私人市場定價

原價買 原價賣
政府回購

咁買來把撚咩

嗰度去睇過
其實覺得好過啟德 雖然只係隔一條大馬路

到你有錢買私樓咪賣返俾政府
有能力咪出去買 冇能力咪繼續住
本身政策係幫你置業 唔係幫你炒賣

其實應該限返綠表買就算數

你覺得政府想回購？
係嘅話點解以前居屋有回購，之後取消左。

但綠表二手市場個價錢係點訂出黎? 又係自由定價?
見識過大陸人排到公屋 鎖匙都未拎已經話有錢去買綠表居屋

住公屋 有錢極都有限啦

係, 我一日唔買返同一隻股票, 同一張期貨, 同一隻期權, 我都唔算抄賣

不過會係沽空

窮人一世都係窮人
賺2m 就以為自己變左首富

賣咗租樓唔算炒?
黃牛黨10蚊買張飛入黎, 廿蚊賣出去
然後你話: 「佢都無買返張飛入去睇演唱會, ....貴賣不能算炒……貴賣！……生意人的事，能算炒麼？」

所以話香港真係遍地黃金，霉到任公屋都有機會俾你發達

問題係一生人呢種福利只可以用一次

你唔識玩咪一次囉，識咪可以多過一次囉

接近400萬 係我就移民 拎100萬起樓

你真係唔識

你講質素差係指d咩

有樓 有公屋 又抽中 又賣埋
Why dont you try

唔撚係爭少少啦

個價低, 自然炒得高

我住緊個幢西樓
大雨 幅牆會滲水

公屋真係人生嬴家

睇過樓未

你咪繼續住你既公屋
公屋同居屋冇分別
又樣衰又甩皮甩骨又舊

無知問下
無公屋點有綠表

下 咁都得

做咩姐你 人地做乜你又要跟住做？

新移民大陸狗黎幾個星期已經有屋住啦

賣完都走啦